我係澳門人，見到咁多巴打踩澳門一腳我好痛心

大家都係講廣東話，點解你地要雪上加霜？

不是你的錯

好傷心

大家都係中國人
中國人唔應該踩中國人

雪上加霜只係一少部份
巴打唔好灰心

大家都睇tvb

食返件豬扒包先啦

扮咩丫

唔好因為我地有錢派就鬧我地好嗎？

無啦啦成個連登都係澳門人

波台今日吹咩風

連登仔吹東北風，波台就吹西南風是常識吧

行住中間路線睇定d先

班港豬過去食玩賭就叻
有事上泥就笑人

你知唔知香港人最鐘意做乜?

笑撚左

我家姐沉死咗 上到嚟仲見到啲人係咁笑我地澳門...

ON 9
你家姐死左上連登做乜9
你就算淆底，要上網
都去Facebook 報館嗰d屌柒政府啦

利申 真心

人類 地區心好大？咪又係人類 睇化d啦

rip...

假膠黎計樓都算最假

手足.....

澳門人要加油，身為香港人睇住呢度d人起度幸災樂禍，真係覺得香港人遲早都會玩完。

香港人而家慘到要係澳門人到拎優越感
可悲 😪😬

何需太認真
踝你地既可能係一個毛都未出齊
一邊做緊暑期作業, 一邊上緊網
預備下星期返學既中小學雞....

澳門人請講普通話

咁又係

牛ching講得好

我女友去左澳門旅行 重未有消息我都好擔心佢

香港自己都鐘意踩自己人,其實係香港既文化特色，唔好見怪，就算發生起香港都可能會九龍人笑9新界人

死撚左啦

希望大家俾D同情心我地澳門人。

可憐下我地牙～～～

可憐你有9000$

啱啱收到call 你老豆老母都死埋
你冚家剷呀

平時都好少出聲，今次真係睇唔撚過眼，開口埋口澳門狗個班人真係痴撚線，我係香港人都睇唔撚過眼

豬蛇

屌你老尾大笑左

Hi 肥蔡

咁澳門呢個地方係去食玩賭嫁啦，唔通欣賞風土人情呀？

死得未